［峴港］由今日起hea足5日4夜

岩岩今朝8點落機,

去之前上網搞簽證，
落地再要比多25usd給印
買左張10usd可以打電話既無限數據卡
唔洗打電話就7usd 4g無限
（但唔知點解電話show係3g，不過都夠快

搭車就用Grab，
機場去海灘邊既酒店用左110k越南盾
但有少少雞同鴨講
本身個app寫98k（可能有行李要加服務費掛

10點令入左間當地人食既餐廳食粉
凍凍地，係靠啲湯熱返碗野
而家hea緊
等2點check in

lm

推

我做你南朋友ok ?

留名

唔洗啦多謝

講下笑 上車記得同司機講bom bom

放心，一定唔會講

岩岩去完Han market
好快行完冇乜野買
個粉紅教堂唔知做乜唔比人入

印象中10K好似係機場附加費

請問 機場對幾錢？
同樓主住邊間酒店咁

都應該係，岩岩返酒店再Grab就冇收

機場對其實貴d，大約10000vdn對3.3hkd到
住Belle Maison Parosand Đà Nẵng Hotel
senior deluxe room有海景

樓主我都係Da Nang 教堂今日去過無開 依家係會安玩

10000 surcharge好似係因為機場出黎，我都俾佢收多10k

會唔會去食海鮮呀

希望介紹多d ,3 月去

會啊，諗緊幾時去食

我都想，但呢幾日都陰天
希望唔好落雨啦

我見到開左閘，但唔比人入

就今晚啦

凍唔凍呀

樓主原來我地同一班機 不過我單機

等下有冇日落睇
[img]

自膠，原來日落係另一邊

試下租電單車揸，好正

過馬路都驚，咪搞

你坐邊行？可能見過你
我個行都有個毒L自己一個

凍啊，不過點都冇香港咁凍

叫左，等緊食
係酒店樓下間Ba Thoi 2

其實個邊熱定凍
我聽朝飛

呢幾日冇太陽又大風
最好長褲薄長袖加外套
但都可以帶定啲短既
check過有太陽都成30度
今朝班機有囡囡係香港已經著住短褲
見到都覺得凍

半架機都係冇人坐嘅

唉 我見黎緊日日都落雨

係

等緊你live早午晚餐

早餐食酒店

想問下grab 係咪係香港註冊? 我係香港收到認證碼但打入去係連唔到線
定係要用越南number register?

之前睇人地話用越南好d
因為要收msg

記得做spa 好平, 650,000 VDN (240左右) 做120min (最貴個間)

不過最緊要同當地人, "bom bom" 唔該人地

咁你係咪用當地number register

食海鮮去BE MAN
仲有有個LOCAL 教我去食一間叫MAM BUN YUN嘅粉 佢話出名
係撈一種有陣怪味嘅汁....如果怕臭就唔好去, 但係味道唔差的

係啊

好，本身都諗住去

本身諗住上酒店頂樓間bar
懶係chill下咁
凍到...真係唔慌唔chill

下個禮拜去
諗住atm撳錢 不過驚唔可以一次過撳太多
atm有冇上限㗎？

9月去熱到痴筋，但峴港真係幾梳乎，去下會安食下野他他條條咁

要去Cham做spa

atm上限好似係係香港搞左先

情願佢出太陽，
本身以為唔會好凍，
帶左啲短袖，
但醒水有帶兩件長袖

好多人話差喎

Agger，做緊

願聞其詳

上次去左L spa
Ok大力 滿意

諗住日日一次 spa

無力

我聽日都飛峴港

前幾日做過 唔掂喎 我同fd一致覺得herbal好d

中左伏

lm
下次旅行都有性趣去峴港hea下

係Ba Na Hill

記住去玩果個衝落山果舊野 唔好聽工作人員講要收油，全力衝落去好正

咪就係多得你依啲人 發生意外果陣睇你爽唔爽

咪係 ，人地出錢你出命

Boom boom gogo

按摩去queen spa啦

bamboo好舒服

其實好安全

我淆底獸，一定聽話
食完野去

食串燒

玩個陣凍到仆街

河畔餐廳二樓等食飯

呢間我覺得又貴（相比其他餐廳）又麻麻 個薯條好難食

我食左意大利雲吞，
塊皮好厚
我都係上網睇啲人話好食先黎，
其實真係麻麻

樓主張落地簽證相我入左鏡

咁多人同機

頭先食完飯去左L spa
好舒服，好夠力
原來一個鐘咁快過

有冇地址？ 我而加住係峴港，周圍鳩hea。琴日去左會安，夜景幾靚

L SPA, 05 An Thượng 4, My An Ward, Ngu Hanh Son District, Mỹ An, Da Nang City, 550000
會安我聽晚去

咩係Bom bom?

前日係果度番
大家千祈唔好去Cham spa
性價比好低 出面d massage平佢一半
十個有九個司機成日介紹遊客去 應該係收佣

好似個個都中 spa 伏

聽日去
嗰邊天氣點？
涼唔涼？

涼，日日都陰天
聽日好似會落雨

好似係啲鹹濕spa
睇多幾個post都知
班巴打成日講

我地尋日個司機幾好人
不過唔係的士
係Grab
上巴拿山又問定我地幾時走
去個程仲要等我地回程先一次過收錢
冇收多錢
又問定我地聽日去邊
可能你會話佢識做生意姐
但佢服務態度幾好
有介紹我地去ms kim spa
但仲遠過L spa
所以冇去到

上網睇多d就應該唔會

想問下運動長褲 + 短袖衫 + Hoodie 夠唔夠頂

唔係日日得，
大風日子都凍
尋日上到巴拿山得12度
見到好多人著羽絨冷帽手襪
利申 尋日著得3件薄長袖，真係唔得掂

我去果日反而短衫就得， 但會安凍撚到仆街 順化俾人力車C機呃錢

知唔知會安點樣先唔洗錢入？
見人地話唔洗，
但兩個大路口都話要

咁多人喺峴港
一支公 聽日返香港

條舊橋就一定要
普通行人橋日頭就咁行過冇人理
夜晚人山人海都冇人理
不過入展館就一定會收其中一格
所以如果你打算入去的話就買張啦

利申冇入冇過舊橋所以冇買

下晝入會安係咁比人叫買飛
所以食左野先
跟住穿人地間鋪另一面入左去
舊橋你講日本橋？
我趁人多走入去
完全冇比過入場費

可能見我毒撚
我喺人行果條橋入 人車都行得果條橋出都冇人截停過我
係啊日本橋 一時唔記得叫咩

會安大約幾大到？有冇旺角咁大

睇你行到幾遠
唔去沙灘、純粹行唔計食嘢飲嘢的話
半日行得曬

利申早機去

係佢花巧定我心邪
總係覺得佢打漏咗bom bom

淨係古城冇咁大

咦，你咪係大仆街

寫到明就比人捉啦
咁你有冇入去啊

俾左240入場費

冇啦 正骨邪骨我都唔多好
唔中意俾人摸

機場有冇咩好行/消磨時間嘅地方？

Massage = bombom
Spa=正骨

好似冇，諗緊聽日酒店check out左之後點

hi 去過河內揮揮手

寄咗明信片未？
跟google map行行咗五間先有間真係郵局

今朝寄左，
咁我好好彩，
行第一間就搵到

冇啦啦有條女wts我
乜而家wts變到微信咁

asia park冇想像中咁伏
要計伏應該巴拿山仲伏（應該關天氣事
冇野做可以考慮去下
但佢d機動遊戲要夠4個人先開
有免費機打（唔似得巴拿山要比錢
同埋夜晚都可以影下相
但好多野都維修緊

係咪冇人睇啦

有睇呀 你幾號走？

聽日

我一個人去 仲有兩日 做咩好？

呢幾日去過邊？

聽日去巴拿山 有咩伏位？
今日出機場俾門口的士撞左筆 上網睇返先知